李文亮係江派架，佢收撚左安家費死，陷雜總於不義

支那人不全滅，只會誕生另一個支共

老慘認同

樓主係咪睇陰謀論睇到上晒腦

佢有陣時會中，再者中共有cut醫護資源前科